Киндеев Вячеслав ИУ3-64б 

Программы и утилиты используемые для разработки:

Программы:


    Android studio
    NotePad++


API:


    Spring boot


Языки программирования:


    Java
    С++


База данных:


    SQL


Пользовательский интерфейс:


    React

Принцип работы:

    Приложение позволяет пользователю получать информацию о загруженности жёстких дисков серверов, которая находится в базе данных.
    
    1. В БД находится информация о загруженности жёстких дисков какой-то серверной за последние дни.
    2. На клиент выводится информация с БД о загруженности серверов.
    3. Есть возможность просмотреть информацию о загруженности в конкретный день.
    4. React используется для написания внешней части приложения.
    
Основные преимущества:

    Вызов ф-ии C++ из Java
    Обмен данными с сервером производится по протоколу HTTPS
    Удобный и понятный интерфейс
    Возможность авторизации